Google play check唔到更新

小弟係用緊galaxy C7 pro , 今日諗住更新其他apps既時候，佢彈左個檢查更新錯誤出黎，有乜辦法可以幫幫手